想讀BSE part time degree, 邊間最好?

如題, 睇過VTC得UClan一間
Shape就有U west of England
Thei又未過HKIE認證
Poly又冇晒
scope又得返fire engineering
想問下上面兩間邊間讀完會對升職/charter有多D幫助?
THX

poly

Poly speed cut左冇得讀喇

ugc 班人伴年聯署寫信比學校叫佢地cut pt degree.
寫左四年終於勝利

on9

講poly 果d係味坐左好耐監？

Source?

而家讀thei有so

擺明淨係認poly. la. 其他都係辣殺

poly
其他垃圾

Polyu 2018年有pt bse degree 先算啦

點解有so?
未過HKIE認證喎
講多啲ok?

今年年尾會批，出年第一屆有認證

係咩
請問邊到有消息講?
咁係咪只要佢有HKIE認證就同其他U出黎既BSE一樣? (除左個名 )
可以正常行scheme A考牌咁樣?

bse啲工咁撚悶
咪讀啦

係，thei bse 個 prof咁同我講

係bse 係project 入面係袋底泥

講到有開就一定收硬你咁

Scope fire 點睇

你on9????
唔好侮辱袋底泥ok??

真唔真喔 想讀

佢講應該真掛，因為依個program 算新，下年先係第一屆thei bse grad…

10萬一年
你地真係有錢

咁撚貴咩
但要讀4年真係....要考慮下

姐係巴打讀緊Thei full BSE

讀city fire 好過啦

sf係貴架啦

有諗過，因為本身Fyp 都係做Fire
宜家份工都係做消防為主
但好似唔過HKIE?

上埋master洗底

唔係，今年non ju升

下年都未有第一屆

Bs係高級用家 是常識吧

Programme leader話文件野已經搞好，今年年尾HKIE會黎thei睇兩睇，最快2018年頭 provisional accredit

咪都係垃圾， 要靠壓價壓到hd咁等人請

BSE asso

Poly sf bse cut左，又好似我咁既辣殺升唔到ugc最岩讀

part time讀啦， 我樓下班判頭仔都讀住做

學師仔先岩*

City asso?

yes

讀fire engineering做咩，你係消防？？

其實點解Thei會話得,
但係uclan個個又未過呢
但但uclan個個都做左好多年啦

Thei civil survey 都過
BSE應該都過

差好撚遠wo大哥

Me 報左shape uclan bse

Thei 等多幾年 睇下有幾多人考到牌先算啦

agger我連ugc offer都棄埋，一心入thei bse，你就知幾有認受性

咩係ugc

有冇咁驚人地爭食到咁
bs果然係冇實力 容易取代

當然唔係得poly乞食科offer，如果有ugc bse就唔揀thei啦

真心講乞食科不如咪撚讀出黎做野好過
有同學有applied physics offer即刻po張bachelor degree學生證出黎
其實讀完同無讀冇分別

Btw我地係咪同學

Uclan 過呀不過係CIBSE果邊

只要佢過HKIE就可以考架啦
不過考唔考到就係睇個人實力
Btw都唔會幾年後就考到咁撚勁掛

你讀thei?

啱呀，不過有興趣另計

I mean之前
你邊到升去Thei?

space hd

想問下 我今年Ive hd bse畢業 cgpa 3.6up 無poly ugc bse offer 我應該做野先下年再報poly定疊埋心水報thei

少年你太年輕
如果考唔考到真係講實力的話 工程師人數會直線上升

係呀有間咩亞洲建築學院
讀年半$78000
個間咩環境

有3.6多小小 無報到city 聽講唔收ive仔

Thei貴撚到 完成整個課程 最少40萬
就算半工讀 但冇父幹都係讀唔起

可唔可以講多啲
咁仲講咩？關係擦鞋？
咁邊間大學degree畢業重唔重要？

點解咁傻豬唔報呀，緊係老閪都報左先啦兩舊水姐

順路問埋 考左ielts得6 city ugc bse睇唔睇?

留番堆職職場老屎忽答你
我個人覺得 關係>經驗>邊間U

Thei 邊有公司肯簽你行 Sch
去考牌？得去陪跑囉，份 CV 寫 Thei 已經直接 fail

好信唔信，信 ive 呀 sir

根本thei 就係廢 如果我係公司都寧願請polyu hku ust cityu
一年咁多人grad EE BSE ME都可以簽scheme行bss
垃圾thei邊夠人爭

EE ME行到bss

得

係班友grad 又同programme code 仲要拎多4年經驗
先聯署收鳩佢皮
抗爭左三年終於cut 曬
算係近十年黎既德政

補bs master?

唔洗喇

THEi

Thei 係會有人請既，不過簽到 Sch 果個唔係 Thei 仔囉

姐係Thei出黎公司會唔比你行scheme?
咁佢咁辛苦攞HKIE個認證托咩
同埋聽講公司簽人行scheme有資助喎
咁比人簽佢唔會蝕底架

簽完要養，仲要明知 HKIE 唔會批牌
有資源比多個 HKU / Poly 仔行唔好

都岩既，咁點睇uclan 同uwest part time degree?
都係vtc搞

咁我寧願 thei
唔係一定話搵大錢先得既，無牌但 40k 既大有人在

呀蛇講野信一成好啦，把握機會入大公司！
入到去慢慢打滾十幾廿年都到唔錯既職位架啦

點睇city bse？

一直有人話city bse好過poly bse
另一方面都有人話poly好啲
留明學野 真心想知依兩間邊一個課程好啲
利申 polyu yr3 bse

Poly BSE >>> City BSE
大公司 BSE 清一色 Poly BSE

冇poly咁好囉但都唔差
話晒ugc黎講都係得呢兩間

錯 我認為遲早會開返
始終要賺錢
更何況大學要升排名唔可以有pt degree
忍多幾年先啦

Bse grad 咗出嚟係咪做到唔洗翻屋企
利申 Bse yr1

唔可以有又會開返

開去 hkcc

仲會有Poly u award？
Speed award好雞

唔會再有polyu award
Speed Award

on9 推人入BSE 火抗

BSE = 工程界的狗 最cheap 係BSE
你poly U graduate 出來都有D地位 不過就算行埋scheme A 人工高都唔多高 你當2.5萬多D
Thei 我當你將來行到Scheme A 你覺得出面個D 仆街會當你 八大 U graduate 咩
而且出面D IVE HD 巴打只會幫IVE HD Fresh graduate 仔
你拎Thei 出去尋工 冇問題 但個班舊制 成績入唔到U 既IVE HD 巴打人地心裏面會覺得你用 $ 買返來 有D人可能可能會歧視你 幫到手令計

其它 Shape ...etc 冇得行scheme A 出來做狗也不如 人工大約13k-15k lo 聽Friend 講

而且點解個個都覺得行HKIE scheme A 好容易 好易pass = =

得罪講句，有埋牌先2.5萬，仲要揾命博。
幼稚園教師都2萬，工程科大部分係香港都係賤業

算啦 就算講真相出來 佢地班友都當我係 吹水 扮野 香港人未仆街過 係唔識驚
繼續入工程啦 In I 大 We trust

poly ate同thei bse點揀

鬼唔知讀醫好咩 但自己入唔到又冇料 咁咪讀engine 囉
不過都好過啲 ise ieem個啲engine嘅

雖然ate唔好 但都叫係polyu 仲要ugc 所以我寧願ate

但係bse唔會好前景啲咩

有信心爭得贏人地hku ust polyu cityu嘅 咪去讀thei囉

唉，之前林鄭批個3萬我又冇資格拎，搞到thei學費一個sem等於poly一年

咁撚貴都入 冇計 怨就怨自己讀完個asso hd入唔翻好嘅ugc

一係你 Degree Graduate 之後讀5 大 taught master 洗底
或入大公司大集團等你個department 老細幫你行scheme A

細或中公司就免入了 因好玩工程 department辦公室政治

我讀完ust都要跑去hku洗底
讀thei你真係等收皮

根本洗底論就係on9 人地一睇你first degree係乜就已經收左一大半皮 再加上 你thei洗得 人地poly city ust 一樣洗得

即係poly好少少

其實一個係ugc 一個唔係 已經差好遠

巴打你都咁講 連洗底機率都冇 咁讀 Thei 既巴打真係祝你好運 及加油

poly入面再tran去bse得唔得其實thei我要讀3年，poly2年only,但係我既興趣係bse

tran唔tran到就唔可以咁實質咁答你 但如果真係tran到嘅話 ise eie paed 仲邊有人讀？個個都tran去ME BSE EE個啲科喇

但你本身唔係於 thei 讀緊? 點tran去 poly bse

其實點解會拎唔到？你冇完成到副學位？

part time degree ?

prof要我yr1入讀3年

我今年non ju升

你full time 讀 由yr1入 唔係呀 個prof 玩你多

外校生清一色yr1入

成功左? 定未知?
試下lo

痴線架

冇報poly bse

睇到班人係咁屌 THEI DEGREE真係得淡笑
係連登先會咁睇重邊間U GRAD
我係老闆寧願睇邊個平2K好過
知唔知SCHEME A 政府有補貼架傻鳩
如果照你地咁講無人請THEI GRAD 咁IVE HD GRAD更加無人請啦
如果大家一樣價比個SCHEME 你行對間公司有冇所謂
仲可以綁你幾年 仲要平過請過HD GRAD 政府有補貼
呢度班人係咁屌好明顯葡萄鳩人成績差又可以出黎同自己爭搵食
如果THEI GRAD肯叫低2-3K 實有人請

行到scheme我月薪12000都肯

bs 仔d口氣高高在上以為自己好有料
同過d 做bs既人相處 consultant為最嚴重
唔知覺唔覺得佢地講既說話語氣內容都帶住沙塵 囂張 牙刷以為自己好撚勁咁
但講深dd 佢地會傾唔到計 識既野其實係面個浸

polyu hku ust 啲人唔識叫低2-3k嘅？

首先 IVE HD GRAD 可請做底人工 既人肉 Autocad ,Bim 24 hours 畫圖機

唔係得poly 同city 有bse?
Hku ust 既ee me出黎應該冇咁著數 (Consultant 同 main con 方面）

所以工程 engine 仔 人工愈來愈低 其實不是冇道理
有你已種思想既人真係死
價位都守唔住

老闆心諗：一於今年一個都唔請 下年開$34.5/hr 都話唔定有人做

UGC手足們 唔好做爛市好冇

所以BSE 於工程界 = 做狗而且品種係芝娃娃 Site 大師兄冇鬧錯

HKU 比12K你會做?
轉左行啦 屌

SCHEME A 你估真係要比TRAINING 你
HKIE 講就叻 對CANDIDATE 多多要求
多公司聲都唔敢出啦
大把個名叫GRAD E 又係叫你做人肉畫圖機
貪咩 貪你平囉 屌

其實計埋資助加OT無錢補既或
GRAD E 絕對有條件低過最低工資

睇你講得出呢句知你未出黎做過野
覺我第時間公司肯定提供 all round training program 比你

咁事實真係 IVE HD GRAD 係做底人工 既人肉 Autocad ,Bim 24 hours 畫圖機
我之前做個間做左 2 年 AE position 既工作量多個 個班Degree Graduate E 啦

我唔係今年用Engine 經驗升返上去 trans 埋去其它非BSE 大科 一早就比你班仆街壓撚死

做BSE 係工程界 = 做狗 前白石Site 呀head 冇屌錯